{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71045&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더올인"
    },
    "text": "美しい全景が一望できる眺めが逸品ので。 一度のジャンプで楽しめるバンジージャンプや水上レジャー、そして有名なグルメなど、様々な活動を楽しむことができます。 江村レールパークは車で5分、南怡島と加平船着き場は徒歩5分、虎鳴湖は車で28分の距離に位置しています。 予約された料金は基準人数の料金で、追加で使用する人数やバーベキュー施設利用料、その他の施設使用料などは当日現地にてお支払いいただく必要があります。 追加で使用する人数料金やその他の使用料はペンションの規定に基づいて適用されます。 入室は午後5時、退室は午前11時です。 すべての客室は禁煙です。 一部の客室では調理が可能であり、調理のための道具や食器類が提供されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペンションでは食堂とカフェも運営しています。 最大人数を超える入室はできず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理も不可能です。 ペットは客室に出入りできませんし、保護者同伴なしでは未成年者の利用もできません。 ペンションのイメージは実際とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "江村レールパークはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "江村レールパークは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南怡島と加平船着き場はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "南怡島と加平船着き場は徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "虎鳴湖へのアクセスはどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "虎鳴湖へは車で28分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "追加の利用料金やバーベキュー施設利用料は予約時に支払いますか？",
            "answer": "予約された料金は基準人数の料金で、追加で使用する人数やバーベキュー施設利用料、その他の施設使用料などは当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、調理のための道具や食器類が提供されています。しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットは客室に出入りできませんし、保護者同伴なしでは未成年者の利用もできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージは現実と異なることがありますか？",
            "answer": "ペンションのイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金に変動がある場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 453
    }
}